間ohkorea beauty食水深到

睇唔過眼 勁普通一件冷衫賣$398
仲係奧海城開分店 一定好多𡃁妹幫襯
想買呢類型韓風衫介紹大家去gogosing同sonyunara既台灣網
再靚d就chuu同stylenanda
唔洗多謝我

唔使交租咩

佢有做網店喎
就算交租都唔係咁過份人地網店賣$100佢賣$398 仲要咁少款

有得試喎
仲可以幫香港養多幾個sales
上網買衫有一半都要退貨轉size 好鬼煩

邊件
有睇開佢個網
見證住佢由網上做到實體店

頭先睇佢個網首頁已經有
有件勁普通既米白色既冷衫賣緊$398
咁既價錢夠我係gogosing買3件
保證質素一樣甚至好過佢

賣得咁貴又有人買就自然有佢可取之處嘅

$100一件同$398一件我寧願退貨換size
萬一要退都打個半價 唔洗退直頭賺左
不過其實最嬲係用$398買$100既貨色

有無男裝

佢根本唔值呢個價錢
我之前都未發現其他網有韓系衫賣都覺得佢啲衫靚 貴啲都無所謂
之後發現新大陸 原來好多網店又平過佢但質素一樣/價錢一樣但靚過佢咪覺得笨柒左

希望其他人唔好再幫襯佢

韓系男裝?
真心無乜留意 淨係知實體店aland同spao

唔知點解間野就係會好想行入去睇

Stylenanda 正
一定要上網買
多好多款

認真咩？我上年係佢度買左件冷衫
D毛冷拮肉 係拮到成身痕 無再拎出黎著過

多數韓系衫都唔係靚料係款靚
不過好心佢普通料就賣返普通價錢 cheap料賣貴價真係好仆街

識貨 不過發貨慢到仆街

我早兩日上官網睇見到有7xx一套
我去好多大brand既店7xx已經可以買到2-3套衫

淨係睇 但唔會買

我比較好奇 普通一個本地做海外購品牌 點樣入商場，除左食得起租之外
好似有啲格格不入
而且奧運上面班阿太會唔會買佢啲衫

香港網？

以前賣化妝品果陣有follow過
同佢條仔結婚未，成個金正恩咁

因為韓系啲款真係幾靚
其實想買韓系衫可以去呢啲實體店睇下再上網買 一定搵到類似 仲要平好多 強烈推薦gogosing
實體店 eg. oh korea beauty食水深到痴線

結左啦
但唔係以前個果喎

gogoshing 睇睇先 點寄黎香港

佢得cn同tw網 咁當然揀tw
香港it不了

有無咁迷戀泡菜腸

可能都想移民呢
佢都長住個邊

夠1500twd=$375hkd 免運到香港
大部份衫個價格range係$80-$200之間
真心好抵屌 同ohkorea beauty啲款好似 仲多款過佢好多

貴租都俾得起 證實佢真係食水深到仆街
Ig大把妹妹仔同中女送錢俾佢洗
一件冷衫賣$398賺到笑 成本唔知有無$48

$7xx stylenanda都買到啦洗買佢

Korea

推

上個禮拜經過見明明個商場好靜但都好多人行
我冇入去睇 因為覺得咁貴可以買其他韓國牌子衫 例如CHUU依類

其實Chuu都幾貴
強烈推薦gogosing 質素差唔多但平一半
或者再貴少少買stylenanda

啱啱睇完GOGOSING 好燒 想試下買 啲衫好似幾靚又平
CHUU真係幾貴 所以間唔中先買一次 係海港城前排開咗實體店
STYLENANDA好貴 啲衫成熟FEEL啲

已經燒左我幾個fd
買左幾件外套都係$1xx-$200 睇上去有$4xx 5xx既質素
Chuu越黎越貴

岩岩上個網睇 CHUU某幾對鞋 依個網都有 我買貴咗成倍啊 點解會平咁多

有咩
我都有買Chuu既鞋喎 可能款似姐

你買CHUU係邊個網訂? 香港冇間似樣嘅官網
BTW我係月野兔絲FANS 因為成日見你屌鳩啲死雞蟲

chuu o係Mydress個網度有得賣呀
我都買過幾次, 愈黎愈貴
以前好鍾意買cherrykoko, 但而家好多都貴到買唔落手
樓主介紹既gogosing睇完即刻想買

dejou都ok呀
同gogosing好似，價錢亦都合理
兩間都買個，覺得dejou啲款特別啲

Chuu我係官網㩒香港地區會出左間叫somethin sweet既野買
平過官網少少添 用港幣俾錢
多謝支持

Dejou好似貴少少同young左少少 不過真係幾似

真係好抵屌 從此慳唔少

冷衫唔同料唔同價錢 圖又冇成份表又冇

原來佢連成份表都冇 擺明係無羊毛既cheap野

屌緊你冇圖呀

樓主幾時出整容post

咪話撚左係首頁 自己睇啦 你買貴你既事 好心提醒下你咋

佢d牛仔褲同半截裙批發10000-15000won一條
佢最近入完d貨返黎會剪左人地韓國個tag車自己個tag上去。。。

淨係見到件$348 70%羊毛
咁都話貴，不如件件100啦

不過中學雞係睇款唔睇料好合理既 一樣樣全膠兩舊水就會覺得好睇
利申 韓國野全部都係垃圾

80%羊毛賣$398

50%羊毛賣$120
新入會仲有$50現金券 打評語又回贈$25
扣扣埋埋$8 90入到手
食水咁深仲好唔好意思呀打手
題外話 我係stylenanda啱啱買左件冷衫都係$350有找
賣得貴過stylennada憑咩呀

問題係第二間都係70%羊毛賣平佢一倍/靚佢一倍
根本唔關$398事 佢值既話$800 $1200我都會買

仲有想講chuu好多淘寶衫 自己小心選擇

你覺得我係打手咁我咪係打手喇
我呢啲懶人淨係著h&m同g2000 我覺得個價錢同h&m差唔多
睇圖睇唔到厚薄同質素，根本冇野好評論
我只知啲款全部都好柒

咁大鑊 有時係到諗係咪淘寶買衫算

真 撞曬款

你講到我唔著h&m同g2000咁既
柒都唔撚關你事 走啦

其實佢間野全部衫批發價都係勁平
basic款$7x左右就有件 未計佢大量批
所以佢件件都賺成二三百以上
以前都幫襯過幾次 但而家真係不了

佢啲衫一睇就知$100樓下批發價既質素 不了
我見咁多妹妹仔幫襯佢 寧願佢地去啲真韓網買好過

各位阿姐有無興趣上廣州拼團買衫
隨時平價買返同款

最不滿佢仲成日話自己d衫質地好
好多時d display勁多線頭
d basic款講真去h&m買仲好
幫襯佢買基本款d人真係傻撚左 嫌錢多

係連登攪呢D 未死過頂
佢地會要你件衫成本價交收
上廣州車錢運費乜野自己貼出黎

當我無講過

得罪講句 買韓系basic款都係傻鳩黎 通常貴就算平料又唔夠大牌子靚

咩玩法 批發？

好幾件衫買到返嚟一洗就縮水
D料又薄 已經好耐冇幫襯過

Gogosing買過幾次 好平 出新款都出得幾密

呢間野認真昆水 好撚識呃人同做門面野
價錢又越標越高
有d成五百幾蚊 痴撚左線咁
不過其實最重要都係質素問題 勁似淘寶cheap衫既料 但賣咁貴 所以完全唔抵買

佢講到自己搵料做架喎

絲打心水清
香港舖頭最叻一買一賣食差價 尤其是ig shop

賺咁多咪有錢自己做

識貨